渣打銀行由下周一 起上調香港銀行同業拆息按揭

渣打香港表示，近日推出的新造樓宇按揭風險管理要求，直接增加了銀行的營運成本，為了有效管理風險，銀行由下周一 起上調香港銀行同業拆息按揭（H按）息率10點子，至H+1.4%。

即係點

咁都好出新聞？

我老闆有個舖係搵渣打做，不過無咩影響

淡淡： 加息啦
租樓日日賺

即係淡淡今晚會打J打到精盡人亡

渣打真係好撚廢條

加息潮因為呢間廢開始

供樓比多幾十蚊姐

簽左個D受影響咩？

香港無定息

H+1.28 去返H+1.4

又唔係加P

新做先加返到 H+1.4 ?
又唔係加H
關我撚咩

嘥鳩氣啦 其他銀行跟先算
最後咪又係hsbc boc帶頭0.01 0.01咁調低最後咪又係死跟

唔關你事就好啦

揸打真係廢到 我間律師都叫唔好用

H關個別銀行咩事
H郁係大圍既事喎

咁樣做生意
唔怪得年年蝕錢無股息派啦

減又唔出文

H rate base 黎架wo 係浮動
+1.4 係spead 先得有得加

好在想當日無揀渣打做

中銀跟喎 不過遲一星期

HSBC 話考慮

呢個唔係而加新做先有影響咩
之前批晒offer, 或者已經按緊既都唔會加到1.4 啦